講分手 對方一句話ok

其實佢係咪等我講分手好耐😂近3個月脾氣勁臭
我打左一大段嘢俾佢 最尾講分手
佢覆一句 你記得你講過啲咩
我而加都唔知係sad分手 定係 佢一野就話好

又要分手又唔忿氣

應該係唔甘心佢一句就話好 sad下都唔sad

係咁愛佢唔捨得佢 就唔應該將分手掛係嘴邊

嗰陣時真係頂唔順 你明唔明佢講完啲好hurt嘅說話
一日後都唔會搵返我 要我打返電話比佢 主動問佢點啊你覺得有冇講錯野啊 之後佢先會勉為其難講句sorry

有無諗過佢真係唔想講個句sorry

諗住撚人點知俾人撚返轉頭

有嘅...但係真係經常性.. 同埋佢講啲嘢真係有D好難聽..
聽完真係好傷㗎 仲要完全冇諗過搵返我

只可以話佢好差 一齊唔開心 但係我好愛佢
講分手又唔係想撚人或者威脅人 只係覺得一齊真係唔開心佢對我唔好
而我sad 係因為我好愛佢😂 但係冇得一齊

忍唔到就散
散唔到就忍

都係...我而家真係好想發癲

我個人嚟睇，佢都唔緊張你 ，你講分手，佢答ok ，佢都冇care過。嘈交講埋啲hurt 人說話唔顧你感受，就算當佢嬲起上嚟亂講野，有冇理由唔講返句sorry，仲要唔搵你。

我同佢11月散左一次 2weeks後我搵返佢 嗰陣時我都知佢溝緊另外一條女 但係仲愛就抵硬上 個個friend都話唔好戇鳩啦佢j痕咋應承你 跟住呢三個月佢咪發脾氣 而家個個friend都話佢玩鳩你咋

好事黎 , 一野就KO哂 唔洗煩

呢三個月都係咁發你脾氣？

當然我都有發嘅 但係呢三個月係佢多過我發脾氣
或者有陣時我唔開心 佢會發番我脾氣

有冇人解救下我而家呢個狀況
人哋根本唔在意，但係我好在意

咁你咪笨柒囉人哋可能當你肉便器咋

絲打同我情況一樣 都係一句Ok就收皮

過來人表示明白
ex由一個對我千依百順的人
去到叫佢咁夜唔好出街 (12點幾同奸夫出去食糖水) 就屌我老母
最後我賭一鋪, 講分手
見到佢無反應, 無表示, 我就知自己輸左
佢只係喺我掉低張$100埋單走嗰陣叫過一聲「喂呀」
之後, 我都唔記得自己係點返到屋企
由我決定賭呢一舖嗰刻, 就做好左一舖清袋的心理準備
你唔講都講左, 而家後悔返轉頭
就算畀你摱得返, 你呢世都只會做下把

女人就係咁犯賤

唔愛了？

求仁得仁喎，想點撚樣？
港女就是on9，成日以為人地會aii返你，慳啲

咁佢呢三個月真係成日發脾氣 佢上次講分手，我一起身就打十幾廿通電話俾佢氹番佢 個個friend都話佢玩我

你做過乜唔等如要要求人地做返對等嘅野
啱就一齊，唔啱就唔一齊，好簡單
唔好扭計扭到樣樣野都要同自己想像一樣先得架...

咁自我，你愛嘅係自己，唔係佢
你只係鐘意佢陪你嘅感覺

我都覺得自己好煩

分手對大家都好

你咪比人食住 佢感覺到你好在意 佢咪無乜所謂
你搵下其他嘢比自己做 分散注意力
就唔會覺得咁難受
唔好成日打一大篇文比佢 有時文字睇完每個人理解嘅都會唔同 所以佢睇完都唔撚會明你感受
有咩不滿面對面講 佢都起碼感受到你情緒 講完都係無變 你就要諗下自己係咪仲要繼續同佢一齊

例如？

撚9咁撚為咩

所謂溫暖
從來不是單向的
你把自己抱得再緊, 一樣還是冷
你把別人照顧得再好, 沒有回應的話
一樣是苦澀

所以, 人的真心, 時間能見證
感情的冷暖, 風雨能考驗...

不如講下你地發生咩事先

你朋友講得啱喎👍🏻J痕唔搵你搵邊個？咁易就屌得

明白 但我反賤

對方講完分手就block左我，我想講都無得講

我：我覺得我地都係做返朋友好d
佢：ok
完。
大家再無揾過大家，雖然whatapps 無block

而家我又覺得冇乜嘢
嗰個情緒一湧上嚟 真係點到死

本身一齊左幾耐先？

樓主，唔係特登要hurt你，但其實你自己都知道佢已經唔愛你。對自己好啲，等一個愛你既人去錫你啦

咁唔係你想點
人地咁順攤又唔撚得

我係五小呀

點解我同你情況一樣

屌你老母

我話分手
對方無覆立即block我

事後諗番都幾sad 好似對方等咗呢句說話 好耐咁樣

好明白你感受
個陣long d另一半脾氣變得好差
我要求對我有返好少少既態度
佢知道個問題但屌返我轉頭
話佢份人係咁 咁又點呀
我仲愛佢所以忍落去
但變到自己好卑微同埋每句都好小心講
最後佢直頭唔覆機寧願post ig
我話再係咁就分手 佢直接話好
過左兩年先放低到